屯門個天幾秒閃一下 係咁閃

好古怪

有個位係咁閃 好唔尋常

雲間閃電啫

求幫手推825行動post, plzzz

cls好恐怖